---
title: " próximos passos"
date: 2013-09-11 11:42:52
---

passagem para Teresina comprada. vamos no domingo à noite para chegar na segunda-feira pela manhã e pegar direto um ônibus para São Raimundo Nonato. assim dá também para passar mais um fim de semana com meu pai e ir para a praia. agora vamos numa padaria aqui perto almoçar tapioca. porque a tapioca daquela padaria é uma senhora REFEIÇÃO. depois mando a prova.
